[爸爸媽媽巴絲打入]有冇人買過洗衣機陳列品？？？？？？？？？？？？？？

好多部都平過原價2000蚊 好似好抵

呢d長用唔好慳

警務人員子女關注組